# Как проект устроен
*live preview: http://university.netology.ru/user_data/manyuk/fbb/#/*

* Приложение построено на AngularJS
* Используется роутинг для показа страниц

# Ход работы

1. Настроен Gruntfile.js для
   * склейки и минификации js-файлов
   * компиляции sass
   * оптимизации изображений
   * задание watch
2. Собран каркас приложения с динамичесими страницами книг